[求救]Itc 係咪唔收cccu嫁?!?!

有冇人係cccu但又可以入itc啊?

我都想知 push!!!

有無meeting?

有啊 另一個朋友就有interview

你都係cccu?

mkt or retailing

retailing 係到

meeting係 retailing interview係tech.

push

推

push!!!!

狗都唔撚入itc 掛名degree
係u會比人睇唔起

嗯

唔信咪算

信啊 但好過冇

點解無人sosad